點解賭神唔比人影相但又肯比人拍片？

咁賭王睇賭神個500鋪牌係咪偷拍流岀片黎？

拍片個人立體啲 出黎會好睇過影相

可能淨係影隻手睇佢卒戒指

係喎

Bug

賭場有閉路電視錄影 , 點樣可以唔俾人影 ?
但一般人接觸唔到賭場個錄影數據庫

唔影相係指私下唔同人影相
好似D明星咁 , 入茶餐廳消夜 , 第一句講唔影相唔簽名咁

呢度閃兩野 , 但圍觀者唔知邊個先係高進 , 可能當普通貴賓

王晶編劇無必要咁認真

普通來賓拍咩手？